想識個m記妹，有咩攻略？

個女仔係我樓下做，幾可愛
有意娶佢做老婆

利申 專科degree，未來專業人士，(應該)養得起佢

不要暗戀

唔鐘意強迫人

首先睇佢名牌知道叫咩名

都唔係強迫 強姦咋嘛

佢做邊個位先 收銀定執餐

收銀

可唔可以交換電話 有m記最新資訊記住通知番我

我做收銀 真係有人咁問我得唔得俾個電話佢下次打黎睇下啲火鍋賣哂未 最後笑左下就做自己野 利申絲

絲打我都想食火鍋
可唔可以俾個電話嚟話我知間火鍋喺邊？

比錢加大

係連登最鐘意既大快活 得閒搵我食下啦

邊間m記先

佢問得唔夠詼諧
咁有無建議

買扎花 笑住問：你好靚啊 受唔受溝啊 哈哈哈哈....

入去做經理

唱歌點餐

同佢屋企人提親先

指定要佢服務你

我都想食樓下個m記妹

想屌佢咋？

邊間啊等我屌完話你知

日日去食老麥 佢返邊段時間就邊段時間去食
Btw 我知你講邊個 屌過啦 乜都唔識 要調教既 我廢事教啦 等下一手

物流叫專科 笑死人咩

絲打實好正